其實謝霆鋒唱歌其實真係唔差

唔好計佢乜9鋒味煮野食先 我自己都覺得麻麻地
但係如果品嚐下佢啲歌 會有一種 中學 青澀嘅味道
一廂情願
改造人
塞車
罪人
非走不可
ETC......

利申 97仔聽 都有泥種味度

認同

不過 泥你老母

btw 玉蝴蝶都唔錯

同埋係味道

sor 自膠 企係熱熱嘅街道手快快打左同音字

熱熱你老母

仆街 係喎 屌

嚟種味道先岩

酷熱囉sorry

MK仔唱 MK 歌都覺得好聽

吓 佢唱歌架咩